盧寵茂去左武漢抗疫未

今日見佢又出城市論壇
果時話上武漢抗疫講極都唔去
而家香港爆第三波佢夠唔夠膽上前線先

轟盧寵茂仲未去武漢 鄭中基爆粗︰飛X晒嚟香港喇
2020-03-25

上月團結香港基金Facebook專頁發布一篇以「盧寵茂擬率團赴武漢支援抗疫」為題的文章，指香港大學深圳醫院院長盧寵茂正籌備率團前往武漢協助當地醫護及病人，並已初步擬定團隊名單，人數約共十多人。事隔一個月，盧寵茂仍未前行，並向記者表示「每天都盼望帶隊支援湖」，更謂隨時可以前往前線支援。

算唔算係叛國？ 陣前退縮唔幫手鎮災等同危害國家穩定